明天我要出解放軍喇，明天我要出解放軍喇！

邊間教會